Waar zal je paarden veranderen?
Oh Bromley, natuurlijk.
Als je mijn naam op de Bell vermeldt, ben je dat nam deel aan."
Lady Catherine had nog vele andere vragen te stellen met respect voor hun reis, en omdat ze ze niet allemaal zelf had beantwoord, was aandacht nodig, waarvan Elizabeth dacht dat ze geluk had voor haar; of, met een geest dus bezet, misschien was ze vergeten waar ze was.
Nadeel moet zijn gereserveerd voor eenzame uren; wanneer ze alleen was, gaf ze er de voorkeur aan als de grootste opluchting; en geen dag ging voorbij zonder solitair lopen, waarin ze zich overgeeft aan al het plezier van onaangenaam herinneringen.
